我想問個隊英冠布城 易食指數係幾多

0囉
因為無獌迷會睇咁垃圾既比賽

成日見到你, 因住俾風紀話你好得閒

有伊巴普巴都豬

我唔似得獌迷聖誕節都要擔心出局呀

幾驚你又支持獌

this christmas, 我輸俾英冠

根本班人水準唔夠
一班連英冠水準都無既人
排到英超第2 仲想點？

一陣又問你排第幾

不如問下 獌既易食指數啦

問埋你有幾多個英超冠軍

你第幾呀

上年三冠, 你又幾多冠呀? 反問第2, 3,4,5

我達子用個頭塞住左成班獌狗個口

碧仙桃
布里斯托

咁都水準差?

我撐 lkk

抽好簽都要輸

摩佬見到鏝同轟咁樣晉級然後一定會話自己唔好彩

根本就係一班垃圾
1月要掉多十億八億買人

直接10億磅轉會費加60萬磅週薪轟落隔離鏝城kdb, 保證可以追番11分

梗係要買人啦，睇下我地洗得咁少錢

仲有個伊巴
周薪得三十幾萬鎊
少到咁 叫人做義工咩🙄